{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159829?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 보이저펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせに基づいて基準人数に対する料金が策定されており、超過人数がいる場合は追加料金が発生します(当日現地にて決済)。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は宿泊しなくても適用されますので、ご注意ください（現地決済）。 ペットの同伴入室は可能な店舗のみ許可され、その他ではできません。 追加料金がかかる付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合もあります(代引き)。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合がありますので、重複予約にご注意ください。 予約件の中で一番最初に予約された件が優先的に処理されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内には予約特典、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチンの客室、禁煙、カラオケ、セミナー室、フットサル場 、バーベキュー場 、カフェ 、食事可能 、駐車可能 、送迎可能 、渓谷の隣接などが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "予約のお知らせに基づいて基準人数に対する料金が策定されており、超過人数がいる場合は追加料金が発生します(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。追加料金は宿泊しなくても適用されますので、ご注意ください（現地決済）。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗のみ許可され、その他ではできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金がかかることはありますか？",
            "answer": "追加料金がかかる付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合もあります(代引き)。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合がありますので、重複予約にご注意ください。予約件の中で一番最初に予約された件が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用案内には予約特典、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチンの客室、禁煙、カラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、カフェ、食事可能、駐車可能、送迎可能、渓谷の隣接などが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 535
    }
}